好多大公司都叫員工提早收工

我身邊嘅朋友仔公司位於唔同區域，都收到公司提早收工
地區包括
- 上環
- 尖東
- 科學園

感覺有啲唔妥

其他區有無收到風？

其他區嘅朋友有無得提早放工？

尖沙咀有

一齊估下班警察想做咩

觀塘都有
一定要走

油麻地有

火炭都有

唔知佢地而家想點部署

集思廣益

灣仔早走

唔相關嘅荔枝角都早在4點幾就公司放人走

係, 我公司都係

好撚懷疑係政府製造恐慌

我知我P牌仔
但大家討論下無壞

唔通要玩宵禁？

九龍灣有

極似

佢地應該會連日製造恐慌

之後以保護市民為名 搞戒嚴

中上環好多都放得

青衣都收晒

無囉 個主管仲自己走先

葵涌好多寫字樓都收左

push

鰂魚涌好多都提早放

東區都係

東涌都有

薄林村 早收